［突發］我宣布一支屬於香港人既旗

係reddit有人post過
我心願係替代哂所有遊行中既他國國旗

用邊支都係開放討論 以民主為先
歡迎巴打熱烈討論

我覺得攬炒巴支fight for freedom stand with hk旗更有代表性

得啦
幾百萬個post叫人唔好舉香港旗

click錯upvote 屌 呢支旗好樣衰

Sor 可唔可以比條link

Food panda?

咁不如用市政局旗

抽氣扇

大家有無建議

Deliveroo 好好多喇

建議搵人作首歌 代表香港
每次留守打氣 衝鋒陷陣都唱
冇士氣差好撚遠
歌都起碼等人知道目標係咩

旗

徽

務必置頂！預備運動最後全面升級，聯結國內，引發全國茉莉花革命！

用香港地形做圖案
用白色、黃色、黑色(代表不同人種)

其實個post係想引起大家討論
唔係話一定用邊支

隊長

好撚樣衰，咪拎出黎獻世啦

好中意呢支

我都覺得呢支好
但又覺得我地要一支正面啲既旗

藍色會唔會好啲?

叫得光復香港就用番以前英治時代支旗再執走英國元素既Symbol佢